琴日係天災 今日係人禍

早上約10時35分，觀塘翠屏南邨翠榮樓對開，有途人被塌下大樹壓住，塌樹範圍擋住兩條行車線。其他途人見狀報警救助。現場消息指，被壓途人沒有反應。

已經唔知講咩好
搭車出去見到周圍都係塌樹，
竟然仲大把人要等車行馬路返工

巴士地鐵都停、大學停工停課，比哂signal都係堅持唔停工

交通近乎癱瘓，大把工人趕住為你搶修呢樣個樣，而家有人塌樹壓親特首竟然趕住去致辭，急急腳跑走

係咪香港人條命已經唔值？
我地到底為咩要為呢個社會賣命

我望唔透